修例風波：白衫軍毆途人案 落網12人俱已獲准保釋

西鐵元朗站於周日(21日)有「白衫軍」追打市民及黑衫人士，釀成多人受傷，警方早前已先後拘捕12人，其中7名被捕男子(24至54歲)早前已獲准保釋候查；另外4名被捕男子(39至51歲)，以及一名於昨凌晨(24日)在元朗區被捕的32歲男子，亦已獲准保釋候查，須於8月下旬向警方報到。

仲有幾多人未被捕

嗰日至少數以百計，拉得嗰12個，1/10都唔知有冇

其實大家要做既係整個表有乜人疑似有份
然後對番有乜人已拘捕